MAC女員工罵支那人是狗

係蟲唔係狗

Koey無講錯喎

冇講錯你呀

Koey,你無做錯到

屌你老母中國撚

k9ey自己可能都係支那狗

你冇做錯呀，我撐你
不過你有樣野講錯

大陸人連狗都不撚如
明符其實賤過狗

你老母就係

Koey ho ball

支那賤種代購狗 搶撚晒人地國家資源

幾時組隊去支持佢?

撐

隻大陸狗仲咁撚大聲話朋友代購,食屎啦你地
大陸狗走水貨代購死全家,有仔生個仔都冇屎忽女的就係雞

以為apple store

唔道歉佢吹咩
唔好撚黎香港買丫笨
要不是香港照顧你們，你們早死了

抵制香港啦屌你老母
咪撚再死落黎

支那賤種狗
死返去玩文革
批鬥自己老母啦

大陸狗快啲抵制香港啦

負皮係咪因為講錯大陸蝗做狗

唔該唔好侮辱狗

下次罵佢地係蝗蟲啦 佢地唔佩做狗，狗咁可愛